傷口埋口信中定西醫？

西醫話唔洗介口，問另多一個就話會建議唔好飲生魚湯 其他照正常
再上網搵下資料就話食 牛肉增加 鐵質 會 復原力會快啲 埋口好d
仲要食 蛋白質 有助埋傷口
食太清淡反而無營養 癒合傷口

但中醫岩岩相反認為 牛奶 芝士生冷野傷胃不宜埋傷口

牛肉海鮮更加係有毒熱？總之不利埋傷口
一切清淡為主

唯一共同生魚湯就中西醫都話唔好， 其他都好兩極化

我做完手術連埋禁食成30個鐘無食過野，忍唔住落左cafe食左個芝士蛋糕仲叫左 牛肉食

跟左西醫個邊，之後即刻轉番全白粥 ，白粥， 牛油果，檸檬， 士多啤梨， 神石榴呢d清淡高 維他命c 既食物
唔敢 亂咁嚟

有冇好滿意自己埋口 嘅巴打絲打 可以分享下 你哋手術食過啲咩？

跟左西醫個邊食法 ，之後再轉中醫食法

清淡但係有肉 eg粟米肉粒 白汁斑球 蒸魚

出世咁耐 我應該未斷過奶超過一星期囉
我飲奶好似飲水咁多
我真係好鍾意飲奶
而家成六日一滴奶都未飲過
超級唔慣呀
但個傷口仲喺度可以點
我都想係信西醫嗰邊
但皮膚仔細嘢 休養生息嘅嘢好似中醫 好啲

無啊 魚湯都唔敢飲

一般西醫都係話唔使戒口

信中醫戒口有無蝕底先？ 無既咪信中醫囉

咁我之前食既野都無咁驚

咩傷口 我係成層皮冇左

中醫戒口->唔開心->影響心理健康

都幾down下 個情緒
但 皮膚好咗
唔知係瞓得太多 唔使返工唔使煩 定係日日都係白粥 加水果功效

我唔識中醫
但樓主話戒牛奶芝士牛肉海鮮
都仲有豬雞菜食，我覺得都ok呀

但成個人會無咩力 落街慢行一個鐘多d就好倦

咁你個時食咩

粟米肉粒 白汁斑球 蒸魚 雲耳蒸雞 呢類

咁鬼豐富嘅你
你個傷口 埋得滿唔滿意

我屋企 食得仲清淡過喺醫院
我喺醫院叫咗 芝士 焗雜菇焗雜菜
聽咗西醫啲意見 咪咁樣食囉
之後上網搵資料 越睇 中醫 就越驚
中曬 芝士 傷脾 牛肉濕毒
之後返到屋企即刻轉曬 中醫嗰邊
但食到個人好鬼攰好鬼無力囉

煮食會造成好嚴重既污染ga wor
做狗都唔會以污染自己個狗竇為榮

唔知樓主有無用d 即棄餐具呢

改名都無撚用

麻煩其他人copy 番俾樓主睇，佢block 左我

科學未證明到有效=100%placebo effect

你啲邏輯都幾好

Push

牛奶飲得多皮膚會差
冇飲幾日就好好多

奶粉唔生冷

蛋白質就一定要
可以食植物性蛋白 豆腐個D

西醫始終都係科學啲 不過戒唔戒口隨意啦 唔知你咩傷口 但如果柒在自己就當係懲罰囉